【輸了】三星中國為咗奶共 將全部BTS產品下架

支國網民發現Samsung中國下架了所有BTS防彈少年團合作產品。

送中都送埋，下架BTS算得係乜

軸心國名單確定

114

咁落去不如成個南韓唔好紀念韓戰

你老母真係垃圾到
5G 電話 電器市佔全部比支那牌搶哂
咁都仲要奶

商家佬
如果佢地自己國民都唔出聲/做野，真係無辦法
又或者三叔用另一d方法處理到國內不滿（如果有），咁就真正高手

支國網民評論：

三星仲有賣半導體零件同OLED Mon

南韓企業都夠膽咁做 證明冇人驚文在寅

不了要賺錢

錯 係條文膠默許先咁做

中國d人j手機產業時最鐘意講就係「三星手機係中國佔有率比人由第一打到變other」

屌你老母原本仲笑鳩乜嘢bts點解咁紅(不過真心佩服點解紅到咁)，電話又出埋特別版會唔會有人買
而家唔反了

連登仔唔係話賺大陸錢冇問題咩

垃圾公司
自己國家第一天團都唔撐

文在寅

出賣完港人
又出賣bts

三叔搞到成個乞衣咁

這就是三星

但其實三星係中國都冇市場㗎啦

佢哋一係蘋果一係華為嘅

三星喺中國市場失敗係由note 7爆炸而起
咁啱嗰陣時華為開始崛起

真係算9數啦

屌佢老母而家要長著住vpn, 搞到網速好撚慢好唔穩定

3星控制哂成個韓國咁濟
鍾意既推邊個上去控制個國家都得
全部女明星都係佢地既玩具
依個財閥點會將所謂既第一天團放在眼內
佢隨時可以扯哂佢地落黎換過隊

fuck crazy

支持世界各地BTS fans去中國領事館放火

係我就唔忍啦 自己偶像oppa比人抵毀！

呢單搞大佢！比多d韓國人知道！

三星

三星中國 ，應該係中國公司喎
三星個中國dis ,
中國公司奶共有咩出奇?

你話韓國公司奶就話啫

敢嘈？ 學ARM支那咁自立為王都得呀

佢袋唔少

打飛既野
開心就好

文再演已經沈默左成年啦

成個連登無人認品牌dis 制度

韓國不嬲都係財閥話哂事，文在寅都要聽佢地話

韓國人：好嬲好嬲

BTS粉會唔會反三叔係嘅話三叔都幾大鑊

……
搞清楚邊個係主人未

bts 終於收皮

得罪全世界d bts fans 仲大鑊喎

就係因為啲廠商就班垃圾
班垃圾先得寸進尺以為自己好大力量
話呢個辱華個個損害中國人感情
之前話罷買美國貨 個個咪又係身體誠實走去買iphone

三星今次想搞咩

幫手加速

網軍

W

支國人以為自己真係贏咗？

邊個買三星 邊個就係屌你老母賤種中國人

有乜所謂
又唔係喺本土下架

會唔會係京東同天貓自己下架咋, 而且三星賣電話都可能經代理, 亦即係支那代理商!